鐘意睇小丸子既請入黎

我打算搵幾個鐘意睇小丸子既同好

我邊開住直播，大家邊睇，邊用Discord
App傾計。

依排多數會零晨12點開始睇，每晚會睇3-4集，大家可以預備定零食汽水，慢慢enjoy。

或者睇其他動畫都ok，不過暫時主要會睇小丸子。

有興趣請入谷先

入群目的註明係一齊睇動畫

up

難搞喎大佬

唔難搞呀

大家快啲黎參加喇喂

小丸子難咗d喎

睇其他我都OK的

而家小丸子新番除左youku 重有邊到可以睇到